髮型屋開放給打工仔食飯 負責人:「讓港人食啖安樂茶飯」

全日禁堂食措施昨（29日）開始生效，各處均可見市民於戶外狼狽用膳。有見及此，社會上不少有心人為一眾打工仔提供免費用饍的地方，尖沙咀的髮型屋Hair La Forme亦免費為市民開放午膳空間直至晚上六時，並為每人送上十個口罩。

負責人盧小姐表示，政府把關不力，昨日港人隨街吃飯的照片令她感到心酸，所以她希望盡一分力，騰出空間讓港人可以「食啖安樂茶飯」。

有消息指，明天會恢復午市堂食，但盧小姐表示髮型屋會一直開放，直到政府放寬防疫措施為止。

靚女

好想比負責人剪頭髮

搵人懲罰佢

有無邊度痕？

條女唔錯

轉下salon先
仲成三千呎
不過唔知手勢得唔得